人生真理

啱啱做野個陣想打拼 做人上人 後來發覺 只不過係人群中既其中一個 隨波逐流 庸庸碌碌過一生

唔好放棄啊，世界冠軍